咁撚叻走去搞共產黨啦，走去燒香港山D大陸人都笑你啊

攬炒係要攬港共同中共啊，燒香港山你攬邊撚個啊？燒香港山對共產黨完全冇影響，仲搞埋自己人，D大陸人都笑你啊